王宗堯：被長時間拘留當充實演員經驗

王宗堯被控一項進入或逗留在會議廳範圍罪，今早在東區裁判法院提堂，獲准保釋外出後會晤記者。

王宗堯表示很感動昨日自己被「放出嚟後」，收到台灣朋友電影朋友的關心，指今年正值「金馬獎杯葛潮」，認為「喺一個無畏無懼」的情況下參與及支持「唔好被打壓嘅」電影頒獎典禮，是一件值得的事情。王宗堯又指具代表性的華語電影均貼緊社會議題，剛好自己在社會事件上「發生事情」，故更想於今年參與金馬獎。

王宗堯稱自己早前就警察拘留約 36 小時，經律師向高等法院申請人身保護令，他指警方已於拘捕 12 小時內完成一般搜證程序，惟即使相關設施是空置，警方仍以「要收上頭指示」拖延完成手續。但他表示作為演員能「充分吸收」有關經驗，甚至入住「臭格」是充實的體驗。

王宗堯指或因自己屬公眾人物，故沒有受到警方無禮對待，他指有調查警員相對較為「有少少學識」，較在街上見到的「比較有紀律、比較衝動，淨係識收單向指示」的防暴及速龍小組警員有禮。

你唔出名打撚左你啦

普通市民打到瞓低

Agger

篇文最尾佢都有講

開套戲叫被捕師有冇得諗

有無雞姦

On9當有趣，正食屎狗

佢好似有套戲係向監獄風雲致敬

佢之前套壹獄壹世界都坐慣啦

咁人地都講左因為自己係出名,先會受到禮貌對待

真男神

乜71佢都有衝入去

等於話左比大家知如果係普通人會點

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！